近排d蚊好撚串喎,專咬腳板底

on9

你條仆街keep住浮起架?

你香港腳

Diu我都係俾佢咬腳板底

啱啱先俾佢咬完

long 係張台

不知幾白滑

比它咬膝頭哥
今年特別多蚊咬

高咗

=.=

好辛苦 咬左左腳右邊數起第二隻腳趾到
仲要咬埋右
右邊腳背到腳底嘅左邊交界都咬左

仲要唔係第一日
打到呢句個陣飛左埋黎

抵死

好撚大隻

搞到有滴血係床到
連續幾晚比佢咬 一覆呢個po就殺到

今日佢係到飛我以為係蜜蜂黎
係咁撞膠袋勁嘈 嚇撚到我

仲要勁痕

沖涼落多啲梘洗腳啦
腳汗味係吸引蚊架

之前有日本仔搵佢妹妹實驗，好似用酒精抹完腳會無咗啲味定乜嘢，然後放腳板喺成堆蚊前面都無被咬

嘩咁都有腳睇 正

點啊

可能臭得濟

佢左上嗰隻有少少
其餘3隻都冇

講事實又俾膠

又隊能左草